加油，陪不到你們到最後

人性的善良，在利益慾望當前，是多麼的一文不值。
人性醜陋的力量，遠比真心強大得多。
在虛偽的世界，再堅強的信念也會被無情地打破。
再堅定的信任，也會被一次又一次地磨光。

遺書，我寫過很多次，但沒有一次讓它變成「真正的遺書」，
因為我仍有愛的人，我想為他們好好堅持活下去。
因為我有憎恨的人，我想和壞人鬥命硬看著他們先被天收。
因為有在乎的人，生活好像也變得沒那麼枯燥痛苦。

但每寫一次，心態也開始漸漸地改變。
由憤怒過，悲痛過，憤世嫉俗過，
到現在的各種無力感麻木感，
慢慢明白那些已經離去的人，
他們絕不是一時意氣或一時突然有了勇氣跳下去的，
相反是想了千遍萬遍，反覆躊躇深思熟慮過後才作出決定的。
執著實在太痛苦，信任實在太痛苦，期待實在太痛苦，
活在責任的枷鎖中，活在虛假的承諾中。
相比起每天精神上的折磨，十八層地獄的刑罰都顯的沒那麼痛苦了。
為了那麼一點甜頭沾沾自喜，
到最後不還是摔了個徹底嗎。

我知道現在說這些很不應該，
可是我真的沒辦法了，
這個世界還有值得投放希望的價值嗎
沒有
幸福實在太遙遠了
即使留在世上也是喪屍般的行屍走肉。
無力再與世抗爭了
無力再與人性抗爭了

喂，唔好呀。 ！！！

岩岩先成功將警犬拉落泥漿 角力岩岩開始咋! 攰既休息一陣 可以唔參與唔關注 無人會責怪你

咪撚亂黎啊你

訓陣先, 訓醒再迡, 唔好亂黎住!

唔好做傻事住!!!!!!!抖陣先!!
而家先岩岩開始，香港人而家慢慢進化緊搵緊岩既抗爭方法
咩都試緊好要人！
18區運動岩岩開始！
個個星期都開花一定攰！唔緊要休息返一兩個星期先！

講得啱呀 多你一個係好多 小咗你就真小咗你 唔好咁傻呀

自殺有咩用？

贏又好輸又好我地一齊行到尾，仲未分勝負你講咩呀？我地一個都不能少呀！

唔好咁 我愛你 你唔準走呀

自殺係傷唔到政權 傷既只會係隊友同家人
唔好做傻事

我都知好攰架
攰就休息一下
我地都會係到
要搵樹窿可以搵我
我地需要你一齊行落去

唔好呀 我地需要你
覺得攰 可以休息 但唔可以放棄

求下你唔好放棄香港人..真係一個都不能少..

唔好再睇唔開，唔好再扣我地血

抗爭岩岩先上軌道 唔好咁快放棄
我地一齊加油

唔好呀！！！

我地需要你啊！

加油呀 好多人都好攰 佢地都係選擇休息一陣先再出發 我地而家啱啱先起步 仲需要大家一齊去努力嫁！

一個都不能少呀！！！

停一停 諗一諗

而家開始逆轉 你先嚟放棄
唔係呀嘛？

我地一齊行埋落去呀，好無呀

...唔好又玩呢d ok?

為前線出分力

唔好呀!!

呢到需要你!

留有用之軀，21號一齊出去摶命！

絲打 唔好 同路人 !!!!

唔好亂諗..大把香港人陪緊你
我哋一個都不能少

唔好呀，依家先開始炸 我地需要你呀

巴打咪咁，仲有好多人陪你行呢條路！我地一齊共進退～

多你一個就會好多
香港好多同路人
唔洗咁絕望

攰咪抖吓，但真喺唔好放棄自己

721 一齊出黎見下大家先

大佬 我哋就贏 熬埋落去

唔撚得呀，啱啱先開始有希望！

要林鄭佢地墊屍底，所以你唔準死

仲有好多人陪你行，唔好做傻事

屌唔好做傻事
抗爭唔係一朝一夕 要留返條命見證呀

長期抗爭，場仗有排打
唔好丟低我地先得架

你仲有我地一㗎
我地仲要救一大班巴絲打㗎
我地仲有好多野未做㗎
要睇住班人渣落地獄

琴日大家先開始醒覺會打狗！！開始會變強！！
唔好亂黎呀！！

屌 唔撚好
求下你！

我哋要一齊贏！我哋會贏！一定會

愛你 一齊21號見啦好無

齊上齊落 差一個真係好多 我地一定出黎陪你的

嬴要一齊嬴!!!

休息下啦! 咁耐以嚟辛苦你

自殺去逃避有用咩？得益者係邊個？唔好諗埋一邊啦

唔好呀
一個都不能少！
要死嘅唔係我哋呢邊

你唔諗自己
都唔該諗下仲係差館入面d人
佢地盡心盡力幫你同你身邊既人爭取緊
你就咁走，對唔對得住佢地

黎明來臨之前既黑暗，係最黑暗。
但亦代表，黎明即將到來。
攰既話，飲啖水瞓一陣，
我地都係血肉之軀，要接受同明白自己有疲憊軟弱之時，
但唔代表可以放棄希望。
人之所以有恐懼，係因為對恐懼本身既未知性。
同時，人之所以有希望，就係唔好放棄一絲既希望！

喂！我地需要你

換我地陪你行啦 好嗎？

今晚一齊去陪陳伯！
我自己一個 陪我啦好無

唔好呀 要留低一齊行㗎

對自己對屋企人都唔負責任？
咁仲講咩救香港
你條命留返嚟仲有更多嘢可以為香港做
遠遠大過一兩日新聞（放心唔會上頭條）
同埋政府嘅無視囉

考慮下黎緊既遊行，野餐要人呀

你係邊到啊？請你食飯啊

香港人可愛之處就係重視每一個生命。你先要重視自己唔好放棄呀

今晚約你食飯，我請

要留係到睇我地贏 唔好放棄

一齊去撚狗呀

唔好吖，巴打，齊上齊落。唔好扔低我地好無

傾下計呀天文台終於將天氣轉天晴啦

求你不要 你從不孤獨

喂 真係唔好 我地依家啱啱開始 你好重要 一個都不能少 冇你我地做唔成事

一齊睇堆結局先啦

唔好
我哋已經面臨崩潰邊緣
依家一個都不能少

你自己話架 重有你愛既人呢？
身邊既人呢？
重有連登仔陪你！

唔好阿
唔可以再失去任何一個戰友
你累有我地頂住
唔好傷害自己!!

唔好呀！

啱啱反擊緊啵

每個人都好重要架
唔好覺得自己無能為力
因為有能力但唔做野既人大有人在
你已經俾其他人好好架啦

比我機會 大家有撐住

有咩想食？我地日日請你食飯，留返條命先

一齊行落去 求吓你

你喺邊呀 覆一覆我機好唔好 好多人擔心你 乖啦

你唔好死凡咁冇價值, 前線等緊你攬炒出力

唔好自殺
要死都要死得有價值
唔好為左政府而死

唔好咁短視好冇，成功在望架啦。大把人陪你架！放鬆d！

班狗咁撚惡 你唔幫手！？！

你要留低，睇住班手足發夢成果

我哋啱啱先開始反擊咋，好需要你一份力！

急，樓主尋人

想搵沙田送我返屋企嘅男仔相認

傾下計 唔好做傻事

休息下，唔好睇新聞住，睇場戲食下好野輕鬆下，我地無人會怪責你，有咩心事可以係到講啊，我地陪你

唔好

巴打 我都已經好攰 但唔可以放棄 手足拉一個就少一個 求下你唔好抌低我地

講好咗齊上齊落㗎
我哋好需要你

到時贏咗 但冇咗你 我哋都會好傷心

沙田嘅同學仔？上次係我車你返屋企，你爭我餐飯，食埋先

齊上齊落呀

唔好呀 要一齊睇住成功嘅一日呀
攰嘅批准你抖下 但唔俾你扔但我地呀

唔好怪責佢啦，俾手足放鬆休息下先

自殺有咩用，諗下條命可以做咩好過啦

頂撚住呀 喂

唔撚比呀屌

[black]金鐘要人呀[/black]

如果已經走了，祝福你的前程。
希望他日再會時會有好消息可以給你。

你係邊呀 我黎請你食飯

咪啦 屌 又話要一齊有民主自由

我哋要一齊努力落去㗎!!

我明您咖
但係要加油阿
希望有朝一日 可以除底口罩相見

唔好吧 呢場係持久戰 大家都好需要你架

抖下先 一齊再屌佢

@連尼住
@Admin

死之後麻煩拉警犬落地獄
否則死得無意義

唔好啊，你走左陪你發夢嘅會好難過，一齊捱落去好唔好？

留住有用之驅，去見證成功嘅一日！

唔好放棄，一齊行落去，一個都不能少！

就到㗎啦 終點就到㗎啦！頂住呀 留條命上前線啦！

唔好亂來呀

輕生 是沒有作用的
不會偉大 亦不會有正面效果
請妳下來 為壯大這場運動 而不要再帶給它負面的方向
謝謝您！

陪到架求你陪我地可以嗎

齊上齊落阿手足，唔好呀！

攰嘅抖陣先，冇人怪你

我地就黎贏喇 一齊睇埋我地贏先 好唔好呀

搵人搵下樓主係邊個呀

身邊有無朋友去完遊行唔見咗
or心情差

一定要搵翻

好多兄弟同你一齊行啊

唔好亂黎啊
一個都不能少

唔比走呀！！你走左對得住繼續抗爭既我地？？你係邊！！你講你係邊會有好多人黎搵你，你條命係我地咁多個香港人共同要守護，唔準走呀！！

香港人一個都不能少

21號見呀

唔準

我地好需要你架
唔好掉低我地

唔值得阿！
721仲需要你 一齊同我地繼續作戰落去
咁多人陪你 我地個個都需要你架

唔好啊

喂撐住呀巴打

你條命好緊要，幫幫手，留返黎對準暴政
你自殺冇咩改變

唔好丫 你要留低同我地一齊行埋落去！

唔撚好呀清 留番有用之身同我地齊上齊落

休息，然後再歸隊！手足齊上齊落呀！

求你唔好

講幾撚多次自殺無用
成撚日話做左好多野都無改變
你而家係同一個政權對抗，諗住一頭半個月就得呀？係咁易就世界和平啦屌你

見唔見我地階段性勝利緊
睇下琴日沙田中老年人點幫我地？
好快一齊慶祝 少左你點得

唔好呀！我地好需要你
我地要你先行到落去

我地需要每一個人一齊睇勝利既日出
一個都不能少!
你TG下我傾左先OK? @JJ1217

我地都好傷心，但你唔係自己一個，一齊行，齊上齊落

721先係大戰啊喂

咪啊 都未睇到我地戰勝 唔好啊

唔好講咁多，巴/絲係邊，想同你食個飯，吹下水

喂，離開真係冇用架！
我地咁多人，冇咩話唔得！
路真係好長好長
咁多人齊行點都開心過自己一個走先嘛
留番係度啦傻瓜

唔好呀

no
please dony do that

don’t stupid!

自殺有用既唔洗等到你做第5個
自殺無用既唔該留番條命為自己為香港行落去

唔好呀 你走左我點算呀

就黎有機會啦喂 唔好呀
求下人火

喂唔好啦⋯⋯我地仲要一齊打狗架！！！

手足！

跳你老母 唔準跳 要跳都起碼贏左先

我地所有同路人都接受唔到再少一個手足㗎喇，休息下陪住我地好冇

我地一日未收啲狗皮 我地都仲未可以收皮住

打狗怎能少了你

下星期要決戰金鐘

Stop

我地開始見到曙光 唔好走呀
我地需要每一個你

沈日先有一場打和 你唔係咁樣走左去掛
巴打 我地終於行到尼一步 你要繼續同我地一齊行
一齊見到光明嘅一日呀
一齊去 就一齊走

睇到最後可能係我地贏，即使輸都係大家一齊，珍惜生命唔好打擊戰友了.

善用你條生命，你條生命仲有應該要做既事，唔係俾你咁浪費，大家都努力緊，你咁樣就自己走左去，無戰友會批准你咁自私

打下機、煲下劇分下自己心先
減少接收外來既資訊

介紹你睇stranger things

無咩力啊！！成班手足同你一齊行㗎！！
你唔好諗住走

齊上齊落呀
Please don't go!!!

訓啦柒頭
醒左去樹窿搵社工傾計

而家先岩岩開始,一起作戰

你乖乖地坐係屋企
睇下下禮拜點打狗啦

不如將你做傻事嘅勇氣擺晒落前線
一齊同心協力同班狗死過

如果你覺得好攰，手機個啲咩都唔好睇
出走下啦
依場係長期戰爭嚟 一齊戰鬥到最後一秒

有時候 係會有種好得人驚既感覺
因為身邊既人同埋個世界既諗法好難甚至根本唔會同自己一樣
我都成日有一種非常折磨人既感覺 覺得好孤單

望住個d壞人 講報應又永遠都來得太慢太遲
但係係唔係一啲希望都冇呢 我又覺得唔係

我一路都覺得冇朋友會陪我企出來同一種方式為價值觀而爭取
而家望下我地香港人 一路係度進步
而家我擔心既變成左自己跟唔上

前路係好渺茫 但係唔係完全冇希望
多你一個 就多一分希望

所以如果你見到呢段字 希望你真係唔好走

好快就過去,唔好睇新聞就OK

一個都不能少！

一個不能小

唔好呀！要同佢地鬥長命架！

屌，唔好呀喂，多你一個好多格！一齊撐住呀！

你係邊 我即到

we need you

do not give up

休息下 唔想出就做keyboardfighter幫手

好攰

咪玩啦

咁你有冇興趣，用生命去做最後抗爭，例如禮賓府咁

我哋需要你，一個都不能少，一齊走下去吧

我地做緊樣艱難嘅事，香港人從未做過，可能過程中要多次失敗先能寸進，有時會好氣餒，但並唔係你一個人做，仲有好多人喺你嘅前後左右同行。攰嘅等佢地幫你做但死左我地就少個人同行而你亦見唔到最終勝利。

手足 你係邊
我即刻出黎陪你傾下計
求下你

我哋仲有好多野可以做 !! 這個世界還有很多值得做的事,你眼前見唔到光芒既同時, 請你轉身睇睇 .. 會發現光芒其實在你背後 , 是逆著光 , 我向你揮手 , 邀請你不要離開我們 , 你也是會發光的其中一顆 , 加油 , 陪伴我們到最後吧 !!

撐住啊！我地有好多同路人，唔好放棄!!!

咪走呀，香港需要你，連登需要你，我地比愛你

咪啊你
好戲在後頭
唔睇結局點得啊

諗下可以為社會做啲乜

宜家自殺無人會知，對方都唔會聽到

721見 唔準唔嚟

唔好做傻事 一個都不能少

721係希望啊！陪我地去！ 一齊走！

721 你企前線， 大有作為

一個都不能少！！！！

我地需要你呀，要留到我地勝利嘅時候呀

傻豬嚟嘅 我地一齊再努力啦

唔好死我地仲要一齊努力
我地每次都有手足被拘捕/受傷
我地承受唔到少埋你啊

唔可以抌低我哋架！
每一個人都好重要
我哋好需要你

休息下

屌你老母，唔撚準死，依家返去訓覺休息，721同我出返來

Please don’t
Hong Kong needs YOU!!!

唔好亂黎, 我地一齊長期抗爭!!!

我地陪你傾下計好冇？？
721金鐘好需要大家

喂，你要死不如做件更偉大嘅事！你可以做死士，個絕對唔好自殺！我地需要你

喺建立一個更美好嘅香港之前唔可以少一個善良嘅人、多一分惡黨嘅成份, 我地已經唔能夠接受再少咗個同伴, 求求你可以留低好嗎!

也許下一站不是天堂，但是也不能絕望，只要努力就有希望，如果放棄了，那麼連期望的權利都會消失。也許我們沒有生活在最好的時代，但是我們正在努力讓這個時代變得更好。每一個人的努力，每一次的抗爭，都值得讚賞。即使是一句謝謝，一句加油，就已經給了許多人希望。

我們需要你
這個時代
這個世界
都需要你
你是我們努力保護，愛惜的人
也請你努力保護，愛惜我們

諸君共勉之

岩岩先反擊 下半場
唔係唔黎呀？

齊上齊落呀, 尋日大家都好生性
下星期金鐘見

唔好呀！
一個都不能少！
香港需要我地！

攰可以休息下啊仲有好多有良心既人嫁
齊上齊落唔好走

休息下先，我地需要你

屌 我情況仲灰過你
都仲撐緊

如果個個都死
D正經事，邊個做？你答我

衰d講
呢個政府 呢班所謂藍絲
你死左佢只會指住你黎笑
如果你咁視死如歸
點解唔上前線保護班兄弟？
冷靜諗諗 自己應該做咩

我地而家見到曙光架啦
而家有人輕生只會降低士氣架咋
唔諗下自己 都諗下同路人感受
支持落去 我地好多人都BACK UP 你架絲打

唔好走
我哋大家一齊行埋落去好冇？

冷靜啲 睇番琴晚我地制服冒警果條友先

即係你覺得所有義士都唔值得你投放希望？唔值得你繼續支持佢地？

唔好呀，休息下就無事，一定要放長雙眼睇佢地仆街架

千奇唔好

我地齊上齊落，全香港人同你一齊行呢條苦路，一齊行一齊捱，第日一齊贏，個個行左去，我地仲點夠人行落去呀，醒下啦

7.21,好想好想係金鐘見到你

一個不能少!!!!!!
我仲想同你一齊行落去

多一個人多一分力, 唔可以放棄架

唔好呀，休息陣先，我地頂住！

唔準亂黎呀

最美的香港 係仲有你依啲「良心港人」

出黎見個面？我想比個溫暖擁抱你

大佬呀，唔好呀!!!
前面大把路行，而且我地一定會係你身邊

唔好呀 有咩事都好我地都會陪你行落去架
死我都諗過好多次 遺書我都寫過好多次 但我知道呢一刻係唔

仲有21號 預埋你咖 唔好亂黎呀！

我留個電話比你
大家女仔有咩都易開口
5525 4430
Call我啦

有良知嘅人 永遠會活係罪過之中

我地會為別人嘅不幸感到難過

為自己嘅僥倖嘅難過

如果你有咁嘅感覺 恭喜你仲係善良嘅人類

我地唔係神

我地冇辦法心想事成

但我相信香港人
相信屢次創造奇蹟嘅香港人

一齊！創造奇蹟好嗎

好想屌醒你
但都係溫柔同你講算

你知道政府唔會理你 會由你死
你同前面啲人一樣 死左都無用
愛你嘅只有手足、屋企人。

點解唔活落嚟報仇
我哋好需要人。需要唔怕死嘅人
你都唔怕死，仲有咩做唔到
唔好睇小自己！上前線！做文宣！
做咩位都好，只要肯做，一定有成果
可能大嘅成果未咁快睇到，但其實慢慢有

好似我本來從來都無去過遊行
我比啲文宣感動到次次都去
呢個就係大家嘅成果

難受灰心，可以！大家係真正嘅人
見人流血，見人麻木，當然會傷心

放棄自殺，唔可以！唔係人嘅政權
唔會理你，仲會開心，少左人搞事。

大家都需要你唔好死呀
唔開心就睇住大波av打飛機
屙下屎屙下尿冷靜下！

我平時好唔開心會諗
身邊嘅人個頭變曬屎忽
就會覺得好開心
你都可以試下！！

唔好啊我哋需要你

一齊堅持落去

唔係死嘅時候呀 大家好需要你架

唔好啊 我哋需要你

打133
唔洗怕醜

餓唔餓，同你食少少野

死都係對家死啦 你死乜野呀

唔好啊, 你咩WHATAPPS 同你傾下計
OR打去881903 電台傾下計

大把前途架, 唔好諗咁多

唔好呀 我地一齊 睇打狗片呀

唔好啦
求下你
有希望架

可唔可以陪我走埋落去？

香港仲需要你嫁

屌你咩,一個都不能少

No 唔好呀手足

可唔可以講聲你係邊 求你唔好做傻事
唔係你一個人嘅事 係全香港人嘅事

場仗仲狠好漫長架，我地好需要你！！

喂只限樓主call
救命call黎大家唔好玩電話

岩呀,好好睇

唔好咁傻 番來我身邊

唔好呀！
7.21仲好需要你！
齊上齊落！

等陣先 唔好啊 睇下片 睇下班冒警恐怖分子比熱心市民制服既片先

21號約定你呀

傻咩 依家係我地回合反擊啊!!!

唔好拋底我吔
都一直行咗咁耐喇
贏 我吔一齊贏
輸 我吔都要一齊

啱啱先開始有希望
要一齊迎接勝利既一日

求你真係唔好咁諗
攰既話休息下就好
上黎講下傾下唱k發洩下都好
我地都好需要你架

等緊你架 樓主

兄弟頂住呀，大家會支持你
有需要多啲搵人傾，休息下

唔好咁做 我地一個都不能少 你好重要架！！

齊上齊落呀手足
唔好扔低我地 要一齊贏

唔好啊 你係邊啊
出嚟食個早餐先啦 你想食乜吖 請你食

離開香港 去一個旅行 去歐洲小鎮避世好不好

唔批！21號同我出金鐘！

舍己愛人

唔知啱唔啱你聽

馮曦妤

陽光．雨

作詞：馮曦妤
作曲：陳光榮
編曲：陳光榮
監製：陳光榮

woo ... 風雨總會停 亂世變太平
有我共你一起見證

都不緊要 跌碰總少不了
要看開些少
不快要大叫 樂共苦差很少
扭轉兩者只需數秒

新聞 又報導誰輕生
誰沒信心 困境之中鬥爭
若放棄當個人 真的太笨
怎可作不必要犧牲
走得過癮 剩低幾個傷心
如若你肯 似金剛般變身
面對滿天責任 打不死摔不跌踩不沉
重拾你身份

woo ... 風雨總會停 亂世變太平
擔心太多影響致興

新聞 又報導誰輕生
誰沒信心 困境之中鬥爭
若放棄當個人 真的太笨
怎可作不必要犧牲
走得過癮 剩低幾個傷心
如若你肯 似金剛般變身
面對滿天責任 打不死摔不跌踩不沉
重拾你身份

woo ... 風雨總會停 亂世變太平
有我共你一起見證

woo ... This is nothing strange
I can spread my wings .... for you

——————

我地而家經歷緊個過程咋

不如一齊睇到最後 我地都好愛你 好想同你一齊見證

比個機會我地
繼續同我地一齊行 ok?

我地差你一個出黎呀⋯⋯

唔好做傻事！不值得呀！無良政依然無動於衷！

唔好亂黎呀 唔值得為左個政府哂左你條命 你重要一齊享受勝利既成果架

屌你老母！721仲等緊你！

唔好放棄啊手足
我地係度！！！
唔會走！！！

打死黑警先跳啦

諗諗啦師兄

救人一命 千祈唔好盧嘈

張仗仲未完阿, 唔好咁快離隊阿!!!
我地仲要靠你嫁
一個都不能少
要重整軍心!!!
一齊努力阿喂

求下你 唔好做傻事 香港需要你 多你一個好多！少你一個都好多！

累咪休息下 ，唔駛做傻事，眼睛望遠啲

場仗*

你預左死既你就出黎勇武士啦！自殺唔值得呀！

又係呢d

唔好呀巴打！！休息下, 我地一齊走下去呀！！！

拉陌生人傾下啦。唔好諗唔開

仲有721呀，
留係到 唔準走呀

唔好呀 唔想打咪做返港豬
無人怪你

絲打頂埋佢呀!

攰就抖下啦，咩都唔好諗

我地一齊走落去啦有同路人一齊走，都係一件幸福既事

喂我地明明講好左要一齊贏
我唔準你做傻事呀！

沙田區咁多廢老開始覺醒 18區仲有好多節目架。be with us ok?

唔好我需要你同我一齊堅持落去啊

你千祈唔好有事，大家會唔開心

721一齊出黎R

攰咪休息下囉，

冇人怪你，呢d野唔係一個人做哂唔係一個人受哂亦唔係3兩日搞得掂。

你搵人傾下計食d好野做下運動，
搵野distract下抽離下

抖夠先再返黎，

堅持 每次抗爭都好頹廢 但都要撐落去
你仲有好多戰友

唔好呀！
一齊黎！
一齊走！

一個都不能小！

你既一票好重要啊

睇下打狗片放鬆下

食飯未
快打 5525 4430
如果你係仔 我都唔介意
唔洗唔好意思

這個世界還有值得投放希望的價值嗎
有，出黎傾兩句

千祈唔好!!
你咁樣做只會令到親者痛仇者快
你就咁死咗只會令到家人朋友傷心
跑上山大叫
去下旅行諗下其他嘢先啦~

死咗就乜都無，活著有很多可能性啊⋯⋯最後係點我們也要一起面對

咁多人同你同一陣線，冇人估到最後會點，就算而家睇落冇希望

所以一齊捱到最後。堅持到底的終必得救

樓主
認真嘅
我見到香港人真係開始醒覺
以依個風氣我覺得我哋最後贏嘅機率真係唔細

留低陪我哋光復香港好唔好?

you will never walk alone!!!
唔好咁傻啊,你睇盧狗宜家俾佢啲伙記屌,就知我哋有機會贏啦

買張機票離開香港放鬆下，暫時唔好諗住。唔好令親者痛，仇者快，香港好需要你，放完假再番黎一齊撐阿！

唔好呀,唔好咁傻!!!!!

唔好呀，走咗就冇機會睇到林奠仆街
一個都已經太多了
去個旅行行開下先啦
我地仲好需要你

停一停等等！！睇埋先！！當為大家為你愛既人愛你既人好冇！
團隊已經失去夠人！死唔係解決方法而係逃避呀！我地依家打緊仗 為既唔單止係自己 而係長輩同下一代下下代下下下代！香港需要你，我地每個人都需要更多支持同堅持！雖然我知尼場仗唔易打但係你為既唔單止係自己而係身邊你愛既人都有份！唔好放棄香港 放棄自己 放棄我地 好唔好？我地係團隊 我地要一起撐落去！不流血不受傷不被捕！香港人加油呀 #bewater#wecanstillwin 睇清楚
我
地
需
要
你
香
港
需
要
你
世
界
需
要
你
！

你一係攬一隻狗或者一件建制去死，一係安安靜咁死咁好出po

我地無能力再失去一位戰友

你頂唔住就休息一下 唔好睇住lihkg

hey，大家都會陪住你

手足齊上齊落

留係度睇我地點贏

說好一起的長期抗爭呢
香港人呢場仗未贏架!!!!!!

休息一排再出過
我地會幫你補位
齊上齊落 ok?

就黎贏喇喎

其實你仲有好多野可以做到
你夠膽去死
唔夠膽劈返幾件保皇黨同黑警?

當陪下我地 攰就休息下 我地都需要有人同我地一齊行落去

唔好！每一個人都係一份力量！
少一個都唔得！

我地差你一個啊！！唔準走

攰就做下其他野喇
成果唔會咁快見到
但你一走，只會打擊我地成team 人既力量

少左你一個支持我地既人
等於少左成個你既人際網
你可以幫我地宣傳㗎嘛

黎緊11 月仲有票要投

唔好呀 香港仲需要你嫁

確定係最好選擇？
你跳左就幫唔到我地
我地需要你 請三思

轟烈啲
21號企前面同我打9死啲黑警
唔好就咁犧牲

咪呀喂
留得青山在呀

唔好啊屌，場仗仲有好耐架，你要留低一齊行架！！

唔好呀！！
我地仲未睇到班仆街承受罪孽架！！
留著條命
大把世界做呀！！

一個都不能少呀

一個都不能少呀!!!

唔好千祈唔好要我喊

一個都不能少

唔準返黎陪我

5525 4430
你再唔打嚟我就瞓着㗎喇
成晚無訓

唔好亂嚟！
我地要一齊抗爭！

那你死冇用 留返條命一齊打落去

咪on9啦

仲有好多黑警比你睇住佢比人打嫁！

一齊打呢場硬仗好冇？好多人同你一齊行

唔好呀！再難行，大家都一要齊行。

抖下再戰啦，仲有好多場仗要一齊打架
咪撚咁快放棄！ ！

要一齊贏

唔好啊！！！一個都不得少啊！！！

唔好離開大家
就係有你咁清醒既人陪大家
我地先可以行落去

唔想再少一個隊友
返入黎

喂呀，唔準呀！！！要贏一齊贏 要輸一齊輸

要記著，政權 don't give a shit.

所以，我哋更需要你，一個都沒能少

唔好啊！齊上齊落！一個都不能少！

拖幾件香港人的仇人一齊走先決定好嗎？

知你好攰，瞓下抖下先。
瞓醒再打下機，唔好收資訊住。
我地一直都係到，等你歸隊架

唔好呀 要走一齊走 我地會陪到你

屌 我隻閪手on99禁錯負呀sorry
真心認同巴打

點解唔陪我地享受勝利？
你等埋天琦出來多謝你呀
齊上齊落 唔好掉底我地

頂唔順我恰陣
你去飲杯水食下野恰下
四點打嚟叫醒我去郵局取件可以嗎？
有份重要包裹今日一定要拎
謝謝u

你可以抖下 暫時唔好睇新聞住

齊上齊落
有你有我
唔好做傻事呀

無力唔緊要㗎
無力就抖下先
大家都好疲累
但我地全香港咁多兄弟姐妹一齊抗爭，各有各做，互補不足
今日你頂唔順要休息下
其他人會頂上
第日有其他人要休息
到你覺得OK就可以頂上
所以唔好走呀！

翻黎 你覺得你冇晒要留戀既野咩！
錯！ 你仲有我地
想像下香港將來有自由 民主 有好多我地想要既野
當今世代嘅年青人 開始真正關心個社會時事
相信佢地一定可以為香港開拓一個新既黃金時代
嘩個香港遲啲咁正 你先行一步就見吾到！

21號支持下我地好冇！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

而家班後生仔賭上自己既未來換取社會既自由，你唔可以浪費佢地既付出呀！！

No

唔好啊
自殺唔抵呀 冇意義架
我地要一齊行落去
你咁樣死左就唔可以同我地一齊見到我地呢段日子努力爭取既未來架喇

連死你都夠膽既話
就拎呢份勇氣 同我地繼續行
721發一次轟轟烈烈既夢
上前線屌打班死黑警
留住自己條命 賦予你既生命更多既意義

兄弟，齊上齊落啊!!!!同佢鬥長命

香港需要你呀！
我地都需要你 互相支持

唔好啊！！我星期日仲想見到你㗎

唔準呀 出去行下連儂牆睇下有幾多人同你一齊先

no !!!! 721 金鐘需要你

為左個垃圾政權自殺絕對不值 呢個冷血政權唔會為左你既死而做任何事 記得留下有用之軀啊 輸就一齊輸 贏就一齊贏 大把手足同你同行

點呀又！大家已經應接不暇啦！

唔好呀
大家又衝破左心理關口
2021一齊出黎撚狗呀

唔好！！！！！
依加先係開始
唔可以放棄
琴晩先啱啱有手足俾人打到入廠
我地要做埋佢嗰份架！

唔好咁啦
早兩個星期無出去發夢已經覺得好對唔住大家
你休息一陣
我接你棒啦好無

唔好丫！你係邊？

喂！條命唔係咁用㗎！

唔好放棄，要贏一齊贏

Where are you

Stay with us please

我送你翻屋企！抖完再上！我地會成功

喂唔好呀！

唔好呀，你諗下輕生味益左比班垃圾政府。
你要挺住呀

唔好 齊上齊落

唔好呀！！！
香港仲需要你嫁

你on9 場仗都未打完 你死乜撚

入黎同班耶撚傾下呻下啦

自殺冇用㗎 諗下其他方法死好過啦

RIP
香港人會代你走落去
香港重見光明之日會為你建起銅像

比哥哥攬下先，感受下人性既溫暖先

未輸架!

上水啦樓主，等緊你出黎同我食飯呀

唔好做傻事

我唔知你係唔係認真 但係齊上齊落 大家都係手足 共同進退

啱啱起身冇人陪食早餐，陪我啊

唔好亂黎，你回頭望大家都係到同你一齊！

唔好咁啦
應該死嘅唔係我地

大家共同進退
死解決唔到問題

痴線咩 仲有咁多場仗要打 留係度陪我地仲好啦

共進退啦，講咗一個不能少嫁

咪呀你
諗唔好諗

一齊去食個lunch先再傾啦

留條命做更有意義既事eg前線

唔好令到我地心痛啦 乖啦！唔好啊！

齊上齊落啊兄弟
YNWA

喂，手足，我地仲有排行呀
唔係留底我地呀？

我地需要你呀

可唔可以求下你留底陪住我地⋯⋯
我地真係好需要你⋯⋯⋯

我個心已經好痛，痛到撕裂⋯⋯
請停止傷害我！！！

要死都搵班加一齊死 你自己死有咩用？
你就咁死左你會忿氣咩？

又一個烈士 200萬+6

唔好呀，之後條路要一齊行呀

無力感我地呢一刻一定會有
面對住呢個咁既政府我地係會好嬲
但你絕對唔係孤單一個
成班手足都好需要你！！
我地要一齊見證住呢個不義既政權瓦解架！！

下星期一齊出黎呀，唔好諗其他野

已經聽到勝利嘅號角，咪呀你

never do that！！
我地需要你

再講多次

長期抗爭
仲有好多野要做
唔好拋棄戰友們

未完

唔好啊！我地要親眼睇住中共滅亡啊！

喂，唔好死，我地要睇港共仆街

可以對克警高官既人性失望，
但請唔好相信呢個世界已經完全變得黑暗。
呢個 唔係 事實！
因為仲有一班手足係到！！
佢地有最耀眼既人性光輝，
有最堅毅不屈既意志，
只要你相信，我地就會贏！
我唔會呃你，
話一定好快贏，
未必。
但我地做緊既嘢，
就係不斷埋一啲種子落土，
不斷照料我地既心血。
不斷守住苗芽，免受惡徒既破壞，
任何一個農夫既離開，
都會令苗芽無辦法成長，開花！
明未呀！
農夫可以抖下，可以去做下自己想做既事，
但如果佢選擇死，佢埋下既種子可以點開花呢？

We NEED you !!!!!

我地都好愛你，手兄你覺累就暫時離開休息下
但我地需要你去見證我地嘅勝利
好好保重身體
一個都不能少

愛你

出黎食糖水 我請 好無？

一齊出去打狗啦

你唔係孤單一人，我地係兄弟，一個不能少

難聽啲講句，你有勇氣去死，點解冇勇氣上前線？

休息下啦 今晚一齊去陪陳伯傾計
唔好做傻事

請相信世界有奇蹟
一日未死我哋都有無限可能性
你死咗就乜都冇

唔好做傻事呀 !!! 你唔孤單ga !

香港需要真烈士，樓主如果死意已決，建議你做第1個烈士

留低一齊睇住佢哋仆街好無🙏🏻🙏🏻

走啦屌你老母
你呢啲attention whole成日諗住消費烈士攞光玾田

死乜撚野呀，一個都不能少呀

贏就一齊贏！輸我地都要一齊輸
兄弟齊上齊落
我都知由69開始咁多遊行示威大家都攰
但攰咪休息下
媾下女去下旅行仆下野
冇人會怪你點解無 無時無刻去關注去遊行架
咁傻豬做傻事
無得返轉頭架
多你一個 真係好好撚柒多
下次出黎 覺得攰嘅 一齊食餐飯啦 好無

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

齊上齊落，團結就是力量，並不孤單，不需要灰心

齊上齊落呀絲打!

冇好啊
要留翻條命一齊抗爭
要齊上齊落啊

絲打住邊區呀 今晚放工一齊食餐飯好唔好

唔好呀，你唔想親眼睇住港共冚家鏟咩

都話唔準中途離隊！我唔準你走呀！
有咩唔開心可以搵我 我幾時都喺度

搵到樓主未

大家一條心，一定有出路。

留返條命最緊要

你仲有我地呢D同路人

岩岩先打狗打到咁 你唔好挽呢D啦

呢間毒媒嚴重扭曲事實，可否俾啲真正事實既相po 上去！thanks

時間表都出哂
唔準放我地飛機呀

Please don't

好玩唔玩玩命？巴打唔好咁撚衝動呀
有事慢慢講何必動刀槍呢

你仆街啦，要死就去比黑警打死，唔好做on9嘢

真係唔好做傻事

攰既抖一抖
多你一個真係好多

頂住呀，堅持呀！

唔好啊一齊行埋佢

有樓主消息未？

又一件.....

唔好死，雖然我都想咁做

唔好啊！！！你嘅支持好重要㗎

唔好呀！場仗仲未打完㗎！！

香港仲需要你，你咪呀你！！

唔開心，放低部電話，離開香港幾日，回完氣再來。

大敵 在煽動無力 絕望 每夜在蠶食

送比感到絕望既你
頂住

同埋大家留低咁多個負評你都知咩事
冷靜落黎諗一諗
大家要一齊抗戰

我地係度陪你架 唔好錯過勝利既一刻呀

唔好做傻事
你喺邊，黎陪你傾下計

721我地需要你！！！

因為有勇氣傷害自己

跟有勇氣傷害別人

是不同的

Btw樓主唔好亂黎，累就休息一下

死是解決不到問題嫁

唔開心就同大家傾下計啦

唔好呀，你不如睇下D打狗片先啦

please don't

我地要一齊贏，齊上齊落
講好左架

有勇氣自殺
但無勇氣殺始作俑者
咁樣犧牲好咩

冷靜啲啊巴打

喂手足 你點可以掉低大家

要死快撚d去死啦 阻住哂

唔撚準死 要死都係政府黑警死先

樓主係咪好得閒? 想死你今晚六點半 不妨落一落金鍾
同陳伯一齊上禮賓 有起事上黎俾黑警搞 就同陳伯做肉盾啦

No please

唔準你走！你走咗我地嘅下一代點算

留有用之軀呀

一齊打狗好過孤身上路

有個伯伯餓咗12日
希望年輕人唔好輕生
你今日去搵佢傾下計啦好無

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

好多方法姐，太頂唔順咪移民囉！有平有貴任得你揀!

有冇人知咩狀況...?
使唔使搵人?

唔知關唔關事...

明明講好一個都不能少

琴晚跳既

俾你死左，禁你幫到香港乜，你成日話要為香港好，不要拿死來作逃避，再遙遠總有一日會到來，前線個啲琴晚頂得幾辛苦，個種恐俱個種勇氣唔系下下都頂得住個種場面，琴晚有轉機，但都唔可以太輕敵。
就算變成點都好，都五應該走，而加系最需要我哋嘅力量，每個人都有極大既無助感，但只要你有雙手，做手勢，識寫字，識將歷史記載，將來投票，已經可以幫助前線既加油，增强勇武或者和理非的信心，所以你系好重要的。不要胡思亂想，
大家共同進退。

等緊你一齊出去嫁

做乜咁惡同伯母講野

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你寫嘢咁有力 文宣需要你

唔好放棄希望呀

唔好放棄！
場仗未完！
一齊堅持！

我地一個都不能少

好多義士俾人拉左
我地要一齊合力諗方法幫助佢地
呢個月我都覺的好攰
一諗起身邊好多義士種努力緊
我地唔可以放棄佢地
俾隻手仔我地 互相扶持 一齊行洛去

港共期待緊死第一個警察或者示威者

吾準呀！仲有好長的抗爭路要同你一齊行！

屌寫得好好

喂喂。留得青山在，

啲後生既畀人拉既拉 死既死
下年仲有邊個投票呀

頂住

有我地陪你呀
唔好做傻事

11月差你個一票啊 投埋先啦 好無？

唔係上水個單呀廿三歲女子？

頂住啊

收皮 講完

唔好呀喂！！！！
唞下先，試下坐低，眯埋眼，慢慢深呼吸
咩都唔好做淨係深呼吸

一個都不能少，千萬唔好有死的想法，頂唔順休息下，短暫的離開是為了長期的抗爭，你仲有我地，唔好想唔開

希望大家幫幫手，推呢個留言
我係救人谷一位admin，大家如果有料可以搵到呢個人，請聯絡我地 tg:
我地團隊已經準備好，呢個時間先留言，唔好意思
已知事主係cu or 恆管，謝謝

同路人需要你呀 總有你既位置架 死諫只會傷害愛你既人架

死絕對唔係解決問題嘅好方法。

要知道你現在並不孤單。
你睇下周圍幾多兄弟姐妹同你一齊抗爭緊。

唔好因為一時嘅意志消沉。做出一啲無法挽回嘅事。

你就係未夠反覆躊躇深思熟慮
不如約出黎一齊探討下
唔好放棄啦香港人

如果呢個世界善良嘅人本身已經唔多⋯⋯ 我地更加唔可以失去你呀
至少仲有呢度為數不少善良嘅人同你行落去去對抗黑暗

唔好啊啊啊啊啊，求下你

唔可以放棄
邊個俾你放棄呀
一日未完一日都要同我哋撐落去呀！

場仗仲未打完呀 唔好做傻事

睇埋琴晚 曙光嚟緊啦
我地一齊頂埋落去先好無？
投埋十一月嗰一票先好無？

21號要人呀

Noooo plzzzz

就贏架啦撐住啊

唔好啊，我地仲需要你啊

兩小時內3人墮樓 最細23歲

求下你話我聽唔係你

睇個時間就知唔係啦

休息下先，我地好需要你又話齊上齊落，唔可以自己走咁矛咖

之前氣氛好灰我都有諗過輕生
但我之後改變咗諗法

我重有條命
可以去搏
可以去爭取
連死都唔怕 點解唔堅持落去
同個黑政府鬥過？

死咗
只會令同路人更加傷心，無力，絕望

我哋嘅義士 死嘅死傷嘅傷
如果就咁放棄自己
就無辦法保護我哋嘅同路人
任由香港人畀黑政府折磨
你甘心咩？

求吓你
保留有用之軀
為呢場運動出力
我重想喺香港呢艘船上見倒你

求樓主上水報平安

我地喺後面呀

仗都未打完 唔好咁快打定輸數

乖啦 你上一番上水啦 大家仲好需要你 我地仲要互相支持行落樓

行落去*

出嚟陪陳伯！等你！

樓主係邊度
出一出黎好冇

我唔知地方的母親需要乜
但我知香港的未來需要你

求吓你上水報平安

你估只係得你攰 呢家全世界陪你攰 訓醒再黎過

我地陪你啊唔好走

On9仔 快

一齊贏 一齊贏 一齊贏

屌你喇咪撚走呀